盲反環保撚既人其實係咪智障？

最近好多人見到環保團體既Post就特登唱反調

我唔係話環保團體一定岩，但係其實好多你地口中既「環保撚」不斷唸辦法環保而減少對大眾生活既影響，佢地唔係淨係打擾你地架

飲管即棄餐具破壞海洋，佢地就研究甘蔗飲管、小麥餐碟，甚至樹葉宜家都整到碟（大家不妨上網查下

呢啲嘢係香港未普及到，除左因為硬件技術問題之外，仲有就係因為大家既環保意識真係好低。當呢個世界越黎越多環境問題，整體教育水平提升，真係好難想像有咁多「離地」撚睇到green peace 反對oreo破壞印尼雨林，就算唔鍾意食都即刻去買多幾包。真係好似一個反叛細路唔幫手仲要踢多一腳咁

冇讀書 有讀書但自私同有讀書而短視既人太多
簡單黎講香港多痴線佬

頭半段論點過於平凡 欠創新
最尾一段臨尾踩反環保既人似「細路仔」 需要管教 似十足環保撚心態同風格
綜上 我比呢個膠post 4.5/10分

唉樓主我撐你嫁不過你走先啦
依家既連登太多細路仔比啲打手洗哂腦

乜都打手
女權又打手 ？

你咪拎女權呢啲on9野同環保相題並論啦
個啲走飲管但唔走膠餐具既虛偽公司就應該要屌
但正常情況有得慳就應該要慳嫁啦

人口一直增長
而環保意識高嘅地方只有佔全世界極少人口嘅先進城市
環保嚟有撚用

環保撚原意係好
但係權力唔夠
政府同企業都唔聽你
因為無著數
依家d企業肯同你合作講到尾都係錢
當然有例外

但講番環保撚點乞人憎法
明明制造膠袋既源頭唔係市民
而膠袋更加只係石油副產品
（姐係唔會有人突登搵石油制造膠袋）
而環保撚唔諗/無能力令膠袋可分解
就走去收市民錢

其他野都係，四電一腦
唔諗辦法攪好回收（政府根本就唔想曬錢攪）
就調轉頭收市民錢
依家d電器直接放去垃圾房，根本無解決過問題
電器垃圾亦無因為你收錢而解決左

政府唔帶頭攪好回收就乜都假
私人公司想申請攪回收都唔知得唔得

唔好意思，依種環保撚喺香港絕無僅有
大部份都淨係識企喺道德高地屌小市民同前線員工
環保措施永遠唔係禁用就係徵費，又提出唔到替代方案
咁唔係擾民係乜？
之前有個post講得好好

你最終都會死
食飯有撚用

意識可以通過教育改變
但咩都唔做就真正冇撚用

利申：屌你老母冇飲筒日，冇代替飲筒就收皮先啦

情況就好似中國人咁
中國人都好多好人 但係表現唔到出黎
而相對冇咁好既"好人"表現突出
好人就會被代表

反省下啦

我地特登用多點飲管先
原來用1枝，而家用夠幾枝先

又係你條開恆冷氣叫外賣然後屌人唔環保既偽善撚

太多人有先入為主既概念，以為本來唔係必需既野係必需。另外又希望只有別人付出，唔愛負責任依種行為，有權利就有義務架啦。

反環保撚呢d意識形態既行動
好難樣樣都合理喎
等於環保撚有時行動係on9
但on9既行動反而係最多人buy...

冷靜d啦師兄，我已經回應過你好多次。
另外你又重覆犯錯，試下搵次對事唔對人,ok?

環保撚同女權撚一樣
都會喺香港變成打飛機式嘅暴民運動

借問聲呢句野邊度係對事唔對人

冇讀書 有讀書但自私同有讀書而短視既人太多簡單黎講香港多痴線佬

唔知點解d環保撚個個都串過馬撚咁，
搞到本身想環保都變唔環保

真係唔關我地事
但係關後代事
環保係要做
但係要做得合理
而唔係剩係一味收錢

要做就要做到極端 唔係等於做戲

你老母塊陰唇就盲反
中國又伐林又掘稀土又掘bitcoin
你班冚家鏟又扮盲呀？

環保撚出糧後 拎d錢供樓點計先？

環保根本唔應該買任何建築物，住大自然

佢地一定答：供樓唔計

我覺得兩邊都智障
一邊就極端環保，呢樣走嗰樣走，毫無替代方案，講嚟講去都係啲海龜
一邊就極端浪費，以浪費為榮，同班環保撚鬥癲

我相信對事唔對人譯做英文個 人 會係單數。當有人講緊咁多人都有同一種性質，佢係講緊一件事，一個社會現象。我知你實又想標籤我雙重標準，隨你喜歡啦。解釋解釋，唔解又邊有得釋?

環保任由個人做起
冇得強逼
影響到人就係唔啱
我平時再環保都好
我都要用飲管 膠袋
係未有解決方法之前
你咪撚搞到我冇得用

屌你老母

啲權貴大商家出一分力勝過我地小市民出十分力
唔去搞佢地搵我地黎搞？我屌你老母啦

是但一間寫字樓一年都唔知產生幾多廢紙
你唔撚去搞左先

搞 Oreo

老老實實
真係環保撚太黑人憎
先會有人盲反環保

個po由頭到尾我都challenge緊樓主，條友想拉econ又唔知個影響係點

樹冇咗可以種，同埋紙可以重用，棕櫚田一喺度就之後都喺度

啲客唔買就自然整造少啲油同停止開發啦

盲反你老母閪皮
講最唔環保 支那認第二冇人敢認第一啦
啲廢氣毒霧都係支那吹過嚟先
海洋垃圾又係支那飄過嚟
呢刻你班環保賤種又死撚咗去邊？
縮咗喺你老母個臭閪入面？

原來連登冇講就代表喺個閪度

發現咋？
吠完兩聲 繼續返工

原來民間團體有權力對抗政權

Too extreme

原來民間組織係收商家佬好處再玩鳩小市民

有證據佢哋收咗好處，其實可以擺上網

屌算撚數啦

試過見過一個post話班環保人士反對三跑

班連登仔見到竟然唱反調

通常得支那狗將人地講既野去到極端黎引證自己做既野無咁錯係較好

民間組織玩鳩民間就真係證據確鑿
點呀？環保由個人做起呀
你班賤民就要25.5度 我office就要18度

佢哋抽開水嘅綠色和平今個月好幾個明日大嶼post，當睇唔到

咁你所謂嘅收商家佬著數呢

環團：反常天氣重創關西機場 憂東大嶼填海淪翻版

係見到都照屌

一班環保塔利班
自己buy 果套
就迫人接受自己果套
之後又影人
又屌人唔環保左左右右
一班豬隊友倒米

派少咗餐具膠袋邊個得益用個屎忽都諗到啦

懶乜撚嘢正義啫
開住大冷氣屌人商場凍
呢班撚人肯定有喺個mon背後笑鳩阿嬌呼籲拒絕婚前性行為

環保撚做既野係雞毛蒜皮既事又打擾到大家既生活先多人屌

之前先有研究話膠袋其實係好野 因為係石油副產品 你唔拎個堆野去生產膠袋 個堆野只會變左廢棄物

而走撚左飲管又唔撚叫加入返紙飲管之類既代替品 只係一尾將用用飲管既人妖魔化 仲搞到用飲管好似十惡不赦。但同時對其他大企業既浪費視若無睹 係d雞毛蒜皮既事上不斷磨 對真正環保根本毫無幫助 所以環保撚先咁黑人憎

重申我係反環保撚 唔係反環保
樓主不如你睇下你d同路人近年做過咩on9野
搞到咁多人對環保咁反感啦

1.華星冰室走飲管失敗，寫千字文投訴
2.環保撚係青衣城M記走杯失敗，走去屌鳩個經理，仲環沾沾自喜
3.環保撚去吉野家挑機，拍片質問員工點解要擺飲管出黎俾d客拎

岩啊
搞走塑 環保再用 呢兩個垃圾page

環保再用果條撚樣
唔夠人講就block鳩人 人身攻擊
垃撚圾

定係為左保撚住你地個閪飯碗，夾硬要人地就哂你

唔順從環保既就要打靶？

所以到保育都要反？唔會以事論事？宜家講雨林喎

連燈仔不嬲智撚障㗎啦
叫佢地環保少少好似殺撚左佢地老豆老母咁
根本同支那賤種一樣咁自私
環保唔係叫你放棄哂現代生活所有嘢 而係行中庸之道 例如 開冷氣唔係問題 但唔好開到雪櫃咁凍
但係算啦 同支那同種 冇計

我無話反對保育喎
只係想講點解咁多人對環保反感，就係多得呢d環保塔利班做埋d鳩野
投訴 拍片 屌前線服務業
咁樣對環保有咩幫助？

冇幫助，利申用開飲管

所以我都對佢哋反對，有啲環保係自身做，想做就做，冇人迫你，生態保育就靠團體

節育又做唔到做閪咩

要反省果個應該係所謂環保團體掛

又來
又打成支那人
環保撚做埋d濕鳩野同商家佬喂喂喂
實事就做唔到
次次搞撚死普通市民
正垃圾

叫商場較高d個溫度la
我屋企個部冷氣用個幾多電

叫我屋企熄燈,
但係街邊d廣告燈箱就叫唔到

例子多到數唔哂
環保做埋d屎忽野想唔神憎鬼厭都難

係七八年前 我知道香港有人賣用粟米整既即用即棄 不過冇乜公司肯用 皆因 成本貴 而家啲公司扮晒環保 挑 因環保賣貴幾蚊又賺多啲

Logic fail, 我用完啲膠掉去堆填區又唔係亂掉落海，點破壞海洋法
我絕對支持轉用Degradable即棄餐具，但麻煩環保撚改改個logic先，好唔make sense

其實綠色和平都有份抗衡大企業好似Lego 咁唔好幫襯Shell 買膠，因為Shell 係北極鑽酒油破壞環境，最後成功取到Lego唔同Shell 買膠

冇錯反對撚會話最後都有用膠，但係綠色和平成功令到北極既破壞減低

其實間組織好多時候都有同大企業周旋，只不過係你地冇留意就屈人地冇做 不過唔明點解香港人既心態就係總知你搞大企業好啦唔好撚搞我

環境保護本身就係啱嘅價值觀 呢點無容置疑
只係互聯網呢個媒體好容易只比你接收其中一面資訊 將人既思想極端化 例如facebook 連登 支持環保既人會圍爐屌邊間商場餐廳浪費資源 睇連登就不停有人發掘環保膠行為圍爐屌佢地 久而久之變到而家咁兩極 到最後變到唔用理性解決呢個問題兩班人互屌
反而最腳踏實地幫手清理環境 植樹 同研究環保替代方案 改善能源效能班學者就無咩attention
但當你提呢啲正面例子嘅時候班極端撚又shift走同你講環保膠好戇鳩乜乜乜 其實關人撚事咩 我理智話我知啱嘅事就應該做 做唔到嘅就試其他方法或協調 用自己個腦分析思考獨立咁睇一件事唔得嘅？

post錯Link

賤種咪你依啲囉
第一 點解唔可以商場同自己都環保啲 調高温度吖？
第二 個個都好似咁諗 咁撚自私 連自己少少嘅一步都唔做 咁你同大陸西有咩分別？
你依啲傻西魚蛋論收翻埋啦

自己想做就迫人做
成日講概念野又見人叫人節育
最撚環保

正面問題就迴避就度搞屎搞棍
咪就係你班環保撚同商介勾結lol
知唔知環保撚d錢點來?
點解佢地無全力對抗佢地?
淨係不停搞d對商界有益既野?
環保=商機=賺錢

成日搞呢d對環保幫助微乎其微
成日玩概念,永遠停留係概念就係環保撚乞撚人憎既地方
又唔見佢地自己有幾環保
講一套做一套
食屎狗

獨立思考之前有無唸過獨立行動咪迫人做d濕鳩野?

點解要環保？d 環保撚咁串，攬炒囉！你有你環保，我有我製造多d 垃圾，破壞環境！仆街環保撚不可一世，全部都係廢柴

扮咩撚野

其實唔洗製造，你本身都係

連登仔最環保，冇女唔駛生仔

都係個句啦
你班環保撚叫到D大國家/支那/大企業搞環保再講啦
佢地D浪費肯撚定多過一般市民好撚多

有因先有果
環保撚宣傳環保既方法on99先引起咁多人反感姐

佢地唔肯面對現實

唔好講到大陸工廠咁遠
香港求奇打份工都知環保係天荒夜談
小市民所謂既環保只求心安理得
對件事根本冇咩幫助

咁你本身支唔支持環保?

睇佢地玩咩
辦公室25.5真係唔掂
成日有人出入
最多24度
不能再高
理想唸得太理想就係on9

而家係張全部環保議題都屈哂落之前果d「極端環保膠」度呀
走飲管還走飲管
oreo還oreo
兩件事黎架！
係咪人地顛，你就一定要顛返轉頭呀

叫班手joke入大埔睇睇，上次山竹吹左幾多膠上岸，飲管多到onj

我覺得樓主捉錯重點
其實唔洗講環保係幾重要
班小學雞智障之處係
張之前「極端環保撚」所做既事（例如強制走飲管），屈哂落全部環保議題上面

然後以為自己「反環保」做埋「特登浪費」既行為，以為自己好醒好威

咁你班人係戇撚鳩D
去麥記都要拎飲筒
我就自備膠飲筒
為地球出一分力

人地明明講樹林
都可以spin去d極端環保撚「迫人做」o個度

連登logic:
人地D極端環保膠之前有幾on9、其他大財團大公司浪費得仲勁、環保撚都會呼吸都會用電話
結論：環保係錯，就算係岩，都唔到我去做先，就算要我做，都應該要D先驅「完美」地做到先
講到尾其實都係自己唔想做者
不過我作為一個環保撚都明白得D野唔逼得，好睇個人習慣同你有幾想保護呢個地球
大家不妨睇多D綠色團體既page，其實人地都做左好多對抗大財團既野

巴打你快d走!

你同我講冇用
事實普通市民就係咁易俾你影響
你覺得你d垃圾廣告可以令市民環保
同樣地你d垃圾言論都可以令市民討厭環保

而家又極端環保撚不代表「環保人士」
咁佢地搞華星冰室個陣又唔見你割席既

乜野「又」呀？

而家只係以事論事，我只係見到d小學雞係一見到「環保」兩個字就已經起哂鋼spin定去「迫人做」先

華星冰室..你係咪想講既然有分極唔極端，點解極端環保撚搞事，「正常」o個d唔去割席呀？
咁唔知啦，我估係環保範疇咁大，人係集中做緊其他正經野o個時，根本冇閒情理呢d呀

重點係提出個議題係乜野人
根本就同議題正確性沒關

唔通777話阿媽係女人，你覺得777係賤人，咁阿媽就唔係女人咩

係 諗 呀樓主
唸你老母咩唸

一見唔對路就割
又話唔關自己事
環保撚玩撚哂

不如環保撚講下除左飲管,熄燈同冷氣溫度
仲做左d咩柒野

又屈小學雞
又唔諗下點解環保撚形象咁撚差,又迫人接受個d係極端,自己就唔係咁,
玩撚哂

仲講咩鳩魚蛋論笑撚死
做柒野又唔屌得
錯又迴避
淨係識屈人你班柒頭環保撚
就係因為咁搞到神憎鬼厭

環保野合理就做
唔合理就屌柒
就係咁簡單
下次整單野好好睇睇人人buy好唔好?
一獲柒一獲過唔屌唔鬆化
成班垃圾

環保撚係咁嫁
睇慣哂
一見唔對路走
個d極端來嫁

發覺好多on9膠團體都好鍾意"極端乜乜乜"唔代表我

全部都唔係香港，走去痴人光環知唔知醜架

我無下一代環保關我撚事
窮人生仔正仆街 有錢人又仆街
唔環保攬住佢地炒

唔岩就割
岩就係自己友

關後代事？
香港玩撚完啦仲後咩代
我地為下一代著想要求香港獨立個陣你地唔理
咁而家我自己因為政治環境問題唔考慮生下一代喇
咁環保關我撚事？地球唔o岩人住關我撚事？

我覺得生仔的人, 或任何會生仔的人都無資格講環保, 因為生仔本身就係最唔環保的行為, 生仔的人更加可以話係環保的最大敵人. 因為你一生仔, 就多一個人消耗七八十年地球資源, 你個仔又生仔, 就世世代代永無止境咁消耗地球資源, 地球出現問題, 有環保這個問題, 其實就係人生仔所導致.

無論你, 你個仔, 你個仔個仔點節省, 點環保法, 相比起唔生仔來講, 所消耗的地球資源都多得無法計算. 而且即使你點環保, 因為你的存在, 社會都會為你浪費資源, 例如 : 因為有你, 你是潛在消費者, 因此商場要開冷氣比你行. 因為有你, 你是顧員, 因此公司要開冷氣比你工作, 食肆要開冷氣招呼你, 連鎖反應, 永無休止.

我從來都唔打算有下一代, 因此我覺得自己好環保, 我只是一個人浪費了地球幾十年資源, 唔似得d打算生仔的人, 要永恒地浪費地球資源, 所以我心安理得地嘆冷氣, 入屋就開, 出街先閂, 我點浪費, 都唔吸生仔的人所造成咁大的浪費.

總結, 我認為生仔或打算生仔的人都無資格講環保, 因為生育除左係環保問題的源頭, 亦係環保的最大阻力. 只要所有人都唔生仔, 環保問題(及世上所有問題)都會在一百年內消失, 效果比任何革命, 運動更有效. 而生仔或打算生仔的人仲一日到黑叫人環保果d, 就最無恥. 正仆街陷家剷賤種環保閪。

環保？ 剩係廠廢氣 污水唔勁過所謂市民用飲管？

使唔使我post d 除左飲管 熄燈 冷氣外，環保團體做過既野出來收一收你皮？

佢地習慣晒要乜有乜，養晒成堆公主皇子，無飲管用就世界末日喇

十足d 建制廢老話d 爭取民主既後生成日攪事，影響到我就唔得

同商家佬圍威喂證據 ？

唔好同支那咁講左就當係啦

其實都係同普遍香港人一樣，唔見棺材唔流眼淚

講真冇極端環保都唔會有極端浪費啦，雖然兩邊都係on9解決唔到問題，但班極端環保撚先搞到有人反環保 以前邊有反環保啲咁既野

你將環保講到好似政治加入黨派要跟黨規咁 ?
環保只係一種廣泛人類普遍既價值觀
講撚到唔認同少數環保膠就個人好見風使舵 隨波逐流咁?
具體d講 多數人會支持保護環境 正常環保行為例如食幾多嗌幾多 用完電器關掣係覺得合理要做 對於走飲筒呢種 成效成疑 擾民又唔方便咪唔支持囉 可唔可以解釋下呢個諗法取態有咩問題
就算班人方法有誤 都唔影響個價值觀本身 所以仍然會支持正常有效既環保行為例如 研究再生能源之類

你亦可能係其中一個你口中講嘅人
你行路踩單車返工，定撘交通工具返工？
你用緊feature phone 定smartphone?

好多人係本身支持環保
但反緊on9環保撚

再生能源差好遠wow
再生我一向都支持我係憎班實事又做唔到
搞屎搞棍既環保閪同所謂環保活動
明明係失敗,之後竟然話係概念野
真係龍門任你擺

推行環保唔係問題，樂事黎tim
但係走去人地鋪頭搞尻d員工又咩玩法呢

咪繼續一竹竿打一船人lor 全部支持環保嘅人係咪全部都噤低質？呢啲on9嘅就放大嚟講，香港人都有高端同港豬啦，你唔好話成個香港嘅香港人都係垃圾

唔低質既就唔係「環保撚」啦
到底比人叫環保撚既明唔明點解會比人咁叫

港女港女，真係講緊全香港女仔咩

你唔買
商家賺少咗錢
公司就會執笠
經濟就會轉差
政府稅收就會減少
到時無錢
邊個同你搞環保
你自己拎垃圾去堆積區？你自己去郊野公園種樹？

呢個世界唔係你諗咁樣玩㗎
比較環保嘅電動車或者其他替代品都係用錢整出黎
你捐一萬蚊出黎環保過你一世唔用飲筒啦

唔係所謂既少少人，係啲所謂既環保組織post既野出黎已經離撚哂地，我記得有一次仲叫大家帶鐵刀鐵叉上飛機用支持環保，啲恐怖分子真係多撚謝哂啲環保組織

都係個句慳得就慳姐，你要生活係個二元既世界，我當然阻你唔到。你咁問法，所有支持環保既人全部縮埋一舊先會符合到你要求架喇。出發點好而合理既環保措施都唔應該反對。

呢個唔係離地，係弱撚智

同香港以便利為先講環保有咩用

影響到佢地方便就屌鳩你，好似d回收箱貪方便就亂鳩掉

樓主過住啦，香港唔岩你架啦，文化唔同，移民去日本啦

其實呢啲嘢
係香港長大嘅人一直都知道
不過實行起黎，大家未必係某方面有同樣做法
有人飲凍嘢用飲筒就比環保撚屌
先咁多人反環保撚

用飲筒嘅人都可以相對地環保㗎
佢地可能十年都唔換一次電話
無揸車，唔睇書，唔睇報紙，唔年年買新衫

但佢地就比其他以上做齊嘅人屌佢唔環保
公平咩

但其實做埋d小環小保根本幫唔到個地球d咩
真正既環保一定係殺咁一半人類
奈何環保撚根本無能力又無勇氣

所以就係話個措施合唔合理先係重點，我覺得合理，你唔覺，講完

若果環保撚死哂
地球都唔知有無少一半人口
不過都叫出咗分力

環保飲管都未冇就棄用飲管，屌你老母戇鳩鳩

如果個措拖係禁止揸私家車
你又覺得合唔合理

我知 臭氧層都係環保撚修補架

環保撚好似邪教咁
強行係咁搬自己個套
用道德綁架大家要跟
鬼唔知好咩 但佢地只會主張一刀切
令生活倒退

可笑嘅係地球因環保呢兩個字 都係一樣製造垃圾
環保袋當膠袋用
所謂嘅鋼飲管 俾人話多菌就放棄 算吧口真係

你就梗係合理啦
唔跟你地個套就要死全家
上面仲要扮持平

而家D四電一細放左政府垃圾站 正常已經唔會去堆填區 係叫人黎回收 唔好道聽途說

唔合理，但唔好諗同飲筒類比
私家車個度，行電子道路收費就差唔多，所以我覺得三條隧道一齊加價係正確，窮學乜撚野人渣車出街。柒車又影響市容。再加私家車牌費就仲好。

屌你咩
你知唔知我地環保撚個個受過高等教育
#111 個手足當年al 拎DEEEE 架
你估好似你咁咩

放下屠刀啦

雙重標準
偽善
明明係對環境好嘅措施
我覺得合理，你覺得唔合理，講完

所謂環保飲管爭取到未呀環保膠

環保撚根本唔比任何人環保
係自己無利益衝突時支持環保
係自己有利益衝突時就笠水
十分可恥

呢啲嘢係香港未普及到，除左因為硬件技術問題之外，仲有就係因為大家既環保意識真係好低。

好撚老實 你有野取代咪用囉
我又未去到你cut飲筒我就過格離百佳買一大包嚟派咁癲
好得閒咩
但而家你係冇野取代到阿嘛
一味淨係叫人唔好用唔好用
你有代替品比我實用嫁
好撚得閒同你班友鬥氣阿
你阻我唔到我理得你地係到發癲阿
咩叫除咗硬件技術問題
你冇呢個技術就唔該收返埋d政策
乜撚野四電一腦錢就識收
做又做唔好
唔怪得人地反你嫁喎

世界毒瘤中國同印尼根本唔會理你啲咩抵制oreo，你做埋啲多餘嘢咪俾人串囉

其實唔去旅行就係環保一種方法

講完係岩既
利申冇錢買車

當環保再用條極端環保撚搞吉野家員工果時，
有其他「正常」既環保人士出聲咩？
唔係好覺喎

環境撚只會針對你做一樣比較唔環保嘅嘢
其他方面佢地一啲都唔關心

講la垃圾
講有真正環保效益個d
唔係鳩up同強行立法個隻
唔係商界有錢賺個d wow

派傳單講環保

電子道路收費最好
非公共交通工具入繁忙道路貴到hihi
自然少人入紅隧

岩

商界無利益即刻收皮
商界肯推就玩撚死你班市民

自從睇新聞話臭氧層個洞可以修補，乜乜唔可以逆轉既new 都係當聽完算。

題外話，環保算唔算積福？

環保撚要從世界各地搵靈感嫁

唔算
與其環保不如生少個就真係積福

其實普通香港人就算唔使做到環保撚咁
都可以善用啲資源啫

香港人最鍾意有理無理霸咗先
慌死會蝕底

開大個冷氣跟着着褸
放題嗌到成枱都係又食淨大半

公司啲撚樣洗一次手用5-6張紙
你唔用吹風機 都唔使攞咁多紙下話

我都好支持環保，但唔支持班借環保後拎光環既撚樣

同埋環保同女權一樣，個理念都係好，只係凡事太極端就會變質

不如諗下點解環保撚幾時變成神憎鬼厭

你反唔反環保就唔知你
但反環保同浪費都唔識分？

咁有冇屌上幾代冇負出過？

依個年代種有一班人係玩爛人地個場
之後互相引戰，兩邊互屌，自己就就依花生覺得好爽

支那人一直都係用緊依個心態做人
所以你睇下依家支那變成點？

其實唔好用環保依個term
善用資源識啦掛
唔洗同你講咩保護環境依啲咩有遠見嘅說話
淨係識唔好浪費資源已經要屙li吉蒂啦

所以香港支那化就係香港人唔環保

大部分連登仔係弱智你第一日知

佢小學雞一個，屌都廢事

駁唔到

毒撚最環保
唔出街唔買衫唔買洗面野
竟然要俾班制造最多垃圾既環保撚屌唔環保

d小學雞仲死撐
講埋d「形象」呀「割席」咁
係呀人地全部環保議題都係「同一班人」搞出黎呀
用下個屎腦啦

以事論事都屈埋人地都係環保撚
根本就係咁掩飾緊自己見到「環保」兩個字就起鋼spin去「迫人做」
咁樣係咪好威好理性

追完成個po都未見到，
麻煩ching快啲講出來收大家皮
最好係綠色和平ge

唔好淨係回icon
唔係又會被環保撚屌你唔善用網絡資源

唔會生小朋友
所以環保唔關我事

咁你條傻西幾時自殺

錯la
你唔生仔已經係一個終極環保行為
地球就係因為太多人亂鳩咁生先有環保問題
唔生仔=環保

跟本係連衛兵
永遠得極左同極右
你唔支持右就一定係極左

咁你收得皮啦

小學雞係咪以為唔出聲就沒做野

好既係自己功勞
衰既割

最好po多幾個啦，
搵篇2011年ge出來驚你又比人話七年冇做過野

利申：支持環保

環保組織綠色和平成員去年12月爬上中環摩天輪，拉起「夠鐘走塑」橫額示威，當場被警方拘捕，19人被控一項擅入機動遊戲機罪。早前兩名外籍被告已認罪，餘下17名被告昨亦認罪，各被罰款2000元。辯方求情稱此行動目的是喚起大眾對塑膠污染的關注，沒有個人私利，但眾被告仍想向當日受影響的乘客深切致歉。

結果就係出左走飲管
走塑
嘩屌做實事wow

柒左就收皮啦
環保團體做過咩其實唔係重點，我自己都覺得咁樣係spin走哂

重點係一件事還一件事，連就咁以事論以都唔q識

仲話環保合理就做，唔合理就屌
咁做咩人地講緊樹林o個時就spin鳩左去走飲管度呀？
唔係割唔割席既問題，係d小學雞非黑即白，乜都拿埋一舊黎講

小學雞除左特登spin去走飲管仲有冇其他野可以up

環保都要搞清楚前因後果卦

又割

唔拉埋來講你又當d衰野無到
話衰又話個別事件
玩哂

自己成班柒頭搞到形象差哂唔係唸點搞好佢
而係屌人唔接受你地
抵你班仆街咁撚神憎鬼厭

一直都係講緊香港最近幾單環保撚濕野包括飲管
你又走去貼個阻捕鯨

你唸掂點搞好個形象未先?

走飲管，晒撚氣啦，偽善到不能

你唔用一支飲管嗰一秒
世界上有幾十個發展中國家嘅工廠
因為工人基本生計而生產緊幾百包飲管
不如叫啲工人一家大細唔好食，執咗間塑膠廠佢？

你唔用冷氣？唔緊要
金融區所有商業大廈一星期廿四小時都開
一星期內用埋你一年唔用嗰份炭排放

環保係喺有利益嘅情況下先會發生
源頭唔cut，講乜都無用，咪撚偽善啦

垃圾入海係垃圾處理問題
同用唔用無關
呢樣佢地都無野好講
所以你一講飲管佢地會即刻收皮
同埋唔敢反駁飲管問題
因為呢點佢地柒到甩轆
佢地唔會面對而係迴避問題

佢會話你魚蛋論嫁
巴打快走

施廢青又話人對大自然缺乏基本知識,又唔舉例子
咁同鳩UP有咩分別

綠色和平利用捐款炒貨幣蝕4000萬

國際環保團體綠色和平前日宣布，一名僱員越權與一名經紀簽署合約，利用團體的捐款在國際貨幣市場進行炒賣，導致團體虧蝕三百八十萬歐元（近四千萬港元）。綠色和平指未有證據顯示涉事僱員的做法出於私人利益，但向捐款人道歉，確保同類事情不會再發生。

未獲批准 疑判斷錯誤
綠色和平荷蘭總部發言人湯斯利稱，綠色和平如其他大型國際慈善機構般，會與第三方經紀簽訂固定外幣匯率進行投資，以避過國際貨幣匯率波動而造成巨額損失。惟涉事僱員未獲上司的批准，便擅自與經紀簽訂一份合約，令團體蒙受巨大虧損。

湯斯利未有透露事發時間，指綠色和平正進行內部調查，已辭退該員工。他又指暫未有證據顯示事件涉及個人利益或賄賂，似是該員工錯誤判斷導致損失。綠色和平的項目不會受影響，未來兩至三年減少開支，以填補虧損的金額。

嘩，原來綠色和平一直都會用捐款去投資

又形象，論一個環保議題關提出o個個團體撚事呀？

係咪環團話阿媽係女人，係環團提出既，所以阿媽唔係女人呀？

答鳩人未呀
做咩人地明明唔係講緊走飲管事既議題，唔係最近幾單柒野事，都仲走去spin去o個度呀

ching你搵到其他綠色環保做過ge實事未，
我就來頂唔住

關公做唔好
死得嫁
你估係笑話來

現實就係咁
你形象差做咩都係食屎
依家環保撚就要食返自己做出來既屎

環保撚形象柒唔柒關我撚事咩

我剩係見到d小學雞係到盲反

反環保撚都算啦，佢地之前係柒既
但而家明明唔係講緊佢地之前d柒野都仲要spin過去
唔係盲反係咩野呀

曬鳩氣啦屌你老母
我都唔撚生仔
驚閪

環保撚其實好多讀環保用社會科學視角黎讀，咪下下都淨係識叫人乜都唔好用/做，或者講教育，但始終最有效或者影響最大嘅環保解決方案其實都牽涉科技同行政，你搭少次飛機唔通班機就真係 cancel 唔飛咩

唔洗頂啦，唔通篇野講2011年反捕鯨30周年，一過左30周年都唔反咩，俾少少common sense啦

咩鳩都話盲反
反政府又盲反
講問題又迴避
無眼睇

邊個迴避條問題呀
重複多一次

做咩人地明明唔係講緊走飲管事既議題，唔係最近幾單柒野事，都仲走去spin去o個度呀

而家係你spin埋去盲反政府遊緊花園渣

所以除左 飲管，冷氣，熄燈 之外，
就係反捕鯨反左三十幾年，
唔講我都唔知佢地做左咁多野

你屌人盲反就預撚左俾人插嫁la
咩野係盲反?

仲有點解d環保撚唔係科技上研究環保而
淨係識叫人少用唔用
呢樣野就係樓主講個問題

最後又係因為錢字
一講錢環保撚就收皮
因為佢地希望其他人去幫佢地而唔係默默研究,成日想拎環保光環,但實際呢?
就係飲管事件
點解要講返飲管?
因為你地個問題就係度呀!

唔駛指意再割
一係就同我正視問題
一係就鳩回玩落去

高汁

巴打成個po得你係正常人

近年嘅環保撚越來越有問題
當其他人討論嘅環保措施好擾民
諗下第二啲措施出黎達至既環保又唔會擾民嘅win win 方法嘅時候
佢地一嘢就屌埋黎
少用停用唔用就得
諗嘢永遠自己角度出法
自己唔用飲筒就屌人用
自己怕熱開冷氣，怕攰撘電梯就隻字不提

好似賣旗嘅義工咁
屌人唔買旗，無善心
人地背後做幾多善事全部被抹煞
佢地當中更有人放低旗袋之後
任何善事都無做過
憑乜嘢出黎說三道四

大把非環保撚為環保出過力
但就因為其中某方面做唔到環保撚要求就被佢地屌
叫人點支持呀？

調查研究，數據分析， 向大企業施壓，推廣教育

你上緊既係兒登

你睇有無人應你？係唔會有架，因為你有道理，佢哋邊敢駁

連登依家啲人個個淨係識批而不判
對人不對事
講黎都冇用

咁梗係啦
邊夠你al DEEEE 黎

因為唔少都係低學歷 唔識獨立思考 個腦得entertainment (誤娛樂台班垃圾)

正評不解釋
我自己雖然唔多關心環保
但做到又唔會太阻到自己都好支持做
成日去日本見到日本仔雖然用好多包裝，
買粒糖都比個袋你，但去到佢地D郊外同條街係極少垃圾
就會覺得其實一人做一步，
大家都住得舒服D，
環保真係一個好高層次嘅公民課題
香港人一下轉咁多可能唔習慣咪一步步黎
為反而反真係好反智，同D強國人冇咩分別

得罪講句係環保撚自己造成

香港人就係咁反智
唔去旅行唔買新衫就係毒撚
但想方便少少用吓飲管就俾人話唔環保

岩
食自助餐推環保
用多支飲管都俾人屌

你自己搵下post邊個玩極端浪費?
有既
假膠回1句就走個d垃圾lol

環保撚唔係浪得虛名

點解要幫個垃圾世界

正評不解釋都講到咁多嘢

講起日本
日本餐廳會傾向用紙飲筒，而唔係走飲管
減少對顧客影響
環保撚唔好將唔環保嘅矛頭指向顧客
顧客有得揀都會想用環保餐具
而唔係走餐具

飲筒有悠久歷史
同其他餐具一樣
但佢用咩物料做，唔係香港嘅消費者有得選擇
有措施實行走飲筒
同走其他餐具無異
只會為用餐者帶來不便
令其環保概念帶來反效果
因為一般市民認為環保=為生活帶來不便

試問香港邊家人屋企嘅筷子係環保
唔係膠就係木，再唔係咪象牙
我屋企用金屬筷子
因為我有得揀
而飲筒我無得揀
大家明唔明

你去過日本未
9成都係用膠飲管

我去過
可能無你咁叻，9成日本地方都去過
不過唔係重點

而家講緊訂立環保措施
日本餐廳傾向用紙飲筒而唔係走飲筒

而家莫講話日本，全球大部分地方都用緊膠飲筒

利申：全球大部分地方我都去過

咁你有冇睇樓主講咩

佢哋理念係好，但手法錯q晒⋯ 又逼又批鬥，係人都唔會順氣

呢個岩
香港個班真係搞亂檔

大企業賺住賺制造污染
市民俾錢去攪環保（仲要有d唔係回收，係剩係收你錢去俾處理費 ）

剩係好簡單飲管為例
環保撚有無咁大權力要求餐廳轉曬用紙飲管呀
當然環保撚有害群之馬
但當佢地未有權力/未諗到有替代方案既時候我地日日就已經消耗左好多
佢地要禁用/徵費係想d人去關注呢個問題
好似之前膠袋徵費
而家都有好多人自備購物袋啦
講真香港人如果無徵費既話撚有人彩佢地咩
初初夠個個屌擾民啦 而家習慣左咪又係無野
個個都係咁自私嫁啦
你可以唔鐘意環保撚
但唔可以係唔理環保囉
真心每個人肯做多一步對環保已經好大幫助

你都識講佢權力唔夠
咁如果要市民自發去推動環保唔係比佢地不斷比著數企業同政府比較實際？

想問聲你個人係要幾廢幾不思進取先會有咁嘅心態

點解要就班環保撚搞到我要比錢買膠袋

依個先係問題

唔強迫撚有人做咩
個解決辦法要唔影響到你一分一毫
要政府同企業支持
又要保護環境
你話影響到你少少既便利
叫你去買野帶個袋
飲野唔用飲管係咪咁難
可能有人都係理撚得佢照用飲管照用膠袋
但每個人行多一步啦
你之前既生活習慣咪就係浪費左好多不必要既地球資源囉
而家唔係叫你每人捐番幾球野出黎
係生活習慣上作出些微改變對你黎講係咪真係咁吃力？
唔好咁自私啦

佢徵費係為左等大眾知道環保係由生活習慣做起
講真佢唔徵費無人會肯聽佢地講

如果你自己戴購物袋出街 唔使你出錢唔使用你一分一毫
點解你會諗成係就佢地
定你有困難一個袋都拎唔到出街？

連登仔特徵 ：

乜都反 因為咁先顯得自己批判性思考

越主流越紅越反 因為咁先顯得自己清泉 出於污泥而不染

鐘意反傳統 因為佢地覺得順從就係示弱

標榜自己無同情心 無道德 例如幸災樂禍 唔尊重長輩 因為咁樣好有型 覺得咁樣係大膽 敢為 現實世界其實乜柒都唔敢出聲

鐘意同歸於盡既論調 因為中二病 因為反正佢地係地底泥 自己上唔到位都希望上位者死跌到同自己一樣咁慘

行樓梯上落樓其實都唔難
有腳嘅人都做到
你呢個星期撘咗幾多次lift或者escalator 呀？
點解唔係lift口叫人行樓梯呀？
偽環保撚
你用自己角度諗嘢
呢啲先叫自私呀

叫你去買野帶個袋
飲野唔用飲管係咪咁難
可能有人都係理撚得佢照用飲管照用膠袋
但每個人行多一步啦
你之前既生活習慣咪就係浪費左好多不必要既地球資源囉

ed咪就係你既自私囉
我不嬲唔帶飲管唔帶袋 點解冇啦啦要帶?
跟住我唔帶就屌鳩我?
都係果句 你自己唔帶係你既選擇 我亦都有我帶既選擇
況且我冇用多造成浪費 我冇話買一杯野飲用10支
係屌既 就屌真正浪費既人(大企業) 亂咁掉垃圾既人(犯法)

不過可笑既係 大部分環保撚都唔會屌 係咪叫欺善怕唔知咩 ?

咁多老人家細蚊仔
對佢地黎講行好多層樓梯咪困難囉
同埋你呢個例子好9唔搭8
屌你而家膠袋係每日都要制造好大量既消耗品
lift係日日都要整架新？

佢地有咁大權力咩？
你又知佢地無屌到？屌完同你講？
就算屌完大機構你覺得效用有幾大
反而生活習慣係暫時最可行既方法囉
有無用多唔係你決定
係地球既資源係有限同埋膠要時間分解已經係不爭既事實
咁而家不嬲咁用就係會搞到好多污染好多資源被過度開採咪過份左囉
個個都好似你咁樣咪keep住每日全球用幾十幾百萬支飲管膠袋囉 睇下地球幾時負荷唔到一齊攬炒

問緊你呀
你係老人家定細蚊仔呀？
Lift要用電
香港啲電太陽能定風力呀？
有腳做咩又學人撘lift呀
答到我有幾難未呀？
你屌人用膠
人地咪屌返你用電囉
偽環保撚
以為自己出句聲就幫咗地球
做緊英雄
你一日唔死其實咪又係破壞緊呢個世界

如果人口密度唔係過高根本真係唔需要好似香港咁每楝樓都要lift
要怪就怪你老母生左你呢d廢物出黎阻住地球轉
咁你比較下邊樣重要d同可行性
唔用lift:
老人/小童出入極度唔方便
甚至住得比較高既老人出唔到門
年輕一代唔做運動既都比較吃力
運送唔到傢私上樓
每日花費多幾倍時間上樓落樓 住越高越花時間

唔用膠袋:
每日拎一個購物袋出街

唔用飲管:
麻煩少少可能要倒出黎/隔住d冰咁飲
對你黎講好難？
除非你肢體缺陷 我都唔排除你係

所以咪就係欺善怕惡囉
環保機構冇錢? 大企業唔肯做 自己幫佢地試推囉
送佢地紙飲管囉 津貼清潔工人囉 試左一排係work既話唔定會改變想法?
政府唔肯做? 屌鳩佢地囉
日日開post屌政府 遊行呀 屌到佢地做囉
屌政府立法囉 掉垃圾罰1萬 掉落海10萬 第一次都捉 邊個唔支持?
我淨係知佢地屌完大家樂呀大快活呀會同我講姐 唔知點解唔講埋有屌政府囉
講真 酒店大企業發展中國家 佢1日已經浪費成世界人成世既數量啦
講下成效好冇
佢地向唔到大企業/國家開刀 就係咁洗腦你ed環保撚再屌鳩其他"唔環保"既人囉
學你話齋 最可行呀嘛 又唔使用錢自己袋返 出d post呀 loop下海龜就得
有冇用多唔係我決定唔通係你決定? 未聽過自律? 未聽過律己以嚴待人以寬?
我自己就係用足夠既 食足夠既 飲足夠既 唔用多亦唔會用少 不浪費

老實講地球既資源用唔用得晒唔關我事 攬炒都唔關我事
我亦唔覺得會攬炒 科技日日進步 係你地批鬥果陣
我相信有不少做緊"實事"既人研發緊更平既可降解餐具呀

環保撚講到最後一係人身攻擊 一係就話我覺得好易wor 點解你覺得難

咁而家唔比人用飲管姐係點?

都無能力以理服人，係咁上下架啦
啲口吻中學雞到不能

同D耶撚差唔多
一開始又話神愛世人 我因為神點點點點
到最後就係屌你老母唔撚信就落地獄啦

而家偷偷地負皮都唔敢正面回應，晒氣

又一例子證明環保撚選擇性環保

環保撚收皮啦

爭取到大財團轉用環保飲管未呀

學校好多弱智懶係環保,招紙樽蓋唔拎走就落回收箱

走飲管
商業區7/24全日開冷氣

開大冷氣走飲管，自我感覺良好

海鮮垃圾入面 最多係煙頭 幾時全城禁煙
如果話煙頭細
第3多係膠樽 幾時全城禁樽 一個樽大過支管多多聲啦
btw e個淨係講膠 未計其他垃圾 例如油 建築廢料
不過搵唔返垃圾總比例 如果唔係就見到飲管係幾咁嚴重

核能發電
燃媒發電

涉及商家利益嘅嘢，敢閪搞咩

被食煙飲樽水嘅人屌用飲筒
係人都反枱啦

環保機構d錢同大企業比？
你都識講要做科研 又要送紙飲管比大公司
你知唔知淨係一日要送幾多飲管
仲要津貼清潔工人
但你地就之前5毫一個膠袋都出黎屌
環保機構自己印銀紙？ 邊有你講到咁多錢 仲要用係咁多用途上

日日遊行如果有用我都會為d議題日日遊行
但你日日遊行呢個政府就會聽你講咩
仲有屌埋政府唔係仲衰咩？
政府唔推政策支持環保
企業無利益唔支持環保
小市民怕麻煩又唔支持環保
咪就係攬炒囉
而家問題唔係話你亂拋垃圾 係話你不斷制造緊多餘既垃圾wor 罰佢地亂拋有咩用 都已經制造左出黎

loop下海龜 你淨係睇一兩單呢d新聞就話人淨係識loop海龜
有無用多唔係我決定呀係地球決定
個現實就係因為資源過度開採而對環境造成好多污染 多左好多無謂既垃圾 亦都直接/間接影響左好多生物既
唔係淨係我講你有眼睇

識自律係點定義先
有人慣左飲野用3支飲管
咁佢每次用3支飲管對佢黎講都係好自律嫁
食足夠既飲足夠既
定義又係個個唔同
仲有 就算當你香港每人每日淨係用一支飲管好未
都每日用左7百萬支
咁如果你覺得每個月起碼用2千1百萬支飲管用既膠對地球環境都無影響既都吹你唔漲既 講緊淨係香港炸wor

每個環保團體既人都係科學家？
係呀科技日日進步但進步既速度追唔追到你每日用盡資源既速度呢？
如果每日減少使用減少消耗更多資源唔係更好咩？
姐係你意思係我每日都用膠袋用飲管嫁啦
攬炒搞到地球環境更加污煙瘴氣都無所謂唔關我事既
生物多樣性無左都無所謂啦 人類仲生存到就得
反正遲早發明到
咁真係唔好彩講句
如果發明唔到呢？ 或者大企業/政府唔支持呢？
就算發明到要普及要應用係需要時間同金錢
唔係你今日發明左第二日成個市面就有嫁
咁係未有一個普世都支持/大部分企業同政府都支持既解決方案/發明品前改變一下個人習慣先真係咁難到你？

見到啲死環保閪除咗屌人唔做
就係人身攻擊 咒人死全家
公關未做好 睇你個智障遊戲可以玩到幾時

因為講穿左佢地就係商家

講左咁多叫無理據 咁都唔係正面回應係咩

咁都要睇現實情況可唔可行嫁
要推環保就要一步登天？

環保撚：
我地平時做好多野你地睇唔到咋
冇我地既話 臭氧層一早穿左啦

現實： 我AL DEEEE

因為香港人返工已經好大壓抑，所以平日叫佢地理多樣野會覺得好煩

講咗點樣源頭減廢先啦，講好多
香港一日用少幾多，工廠一日都百倍生產出嚟啊
你哋點阻止呢個涉及第三世界國家收入、人民生計嘅問題啊
唔係一個中國啊，係柬埔寨、緬甸、寮國嗰堆國家啊
仲有塑膠製造背後嘅燃煤發電、水污染啊

你老味講好多

哦 姐係叫環保撚身體力行個陣就要一步一步黎

叫普通人走飲管筒 = 要一刀切
唔走飲筒 = 破壞地球

你地搬龍門搬到咁快既

咁搞鳩小市民正常都會諗點解唔由最浪費資源既源頭出手先架啦

屌你講到咁白

要推環保就要一步登天？
膠樽咪有左回收好耐囉
你又話d人會自律會律已己嚴點點點
到頭黎咪又係咁多你所講既膠樽垃圾
所以就係人無政策規管既話根本就彩你都傻

環保撚永遠只會focus 自己個0.03%
（除返70億人 = 26萬億之一）

然後打飛機講到個數有幾重要

但問親幾時搵中國 / 印度呢d 污染大國就即刻笠水話自己係小市民

你唔用佢點會生產
你會話香港唔用大把地方用
咁起碼香港唔用既話佢係咪會生產少左呀？
發展中國家淨係靠污染環境去發展？
你都識得講有污染 咁但係就繼續用膠袋飲管
你心態就係:成個地球污染曬先算囉 反正唔關我事

所以話晒撚氣，一涉及埋身利益，根本連講嘅機會都冇

老麥、KFC 走飲管梗好架，又可以話自己環保
飲管又唔駛入咁多，又唔駛存咁多貨，全部都係錢

但係漢堡包個盒、包雞張紙、盤上面張紙
全部油撚晒，唔可以回收，一定要去堆填
未計材料同啲汁本身個膠袋包裝
啊呢啲唔講得...一步一步嚟啦

講經咩講好多

環保撚既logic 真係好難理解
搞0.03% 既飲筒係度自我感覺良好
但對至少非法排幾十噸污水既工廠就視而不見

如果環保組織真係咁神通廣大可以禁止全世界用飲筒既話
佢地將手上資源拎去中國 / 印度個d 污染大國既話
成效至少係幾十倍以上

唔係第一世界國家用唔用
係第一、第二世界國家有商業需求，需要呢啲貨物去搵錢
第三世界國家就會不斷製造，用呢啲產品換錢，喺資本主義下維生
只要一日有利益，條鏈一日都唔會完
資本主義會唔會完？或者有一日會嘅

咁撚簡單都唔明，仲以為自己好撚叻
第三世界係咪淨係靠污染發展都問得出口

有人答到未
點解要幫個垃圾世界

不如貼下你張al cert 同個樣被大家睇下先啦

有商業需求 你會唔會因為無左支飲管唔食野唔飲野呀？
咁你唔用
大企業會減少入貨
飲管/塑膠制造商無利可圖
=唔會生產咁多
明？

嘩個世界真係美好

同你呢d人講野真係浪費人生

我唔係應你架
我回Post 係比人睇下你呢啲友幾咁叻咋

唔用飲管可以令第三世界低技術工廠消失
咁嘅思考方式都有

慢慢

你老母，想問你飲管係咪餐具之一？係餐具點解唔俾人用？

係啊，我認無飲管我會死，而家冬天我無問題，到夏天再唔俾反飲管我，我屌到你上天花板，臭西

生產替代品做成嘅污染點計

這裡是兒登
盲反不意外

呢種環保撚香港好撚多

每個都好努力引入外國技術同創新 將工業廢料轉廢為能
但香港要引入好困難 cost同owner唔肯之類 所以education 方面會比較多 靠節省去環保比較多咁
有好多公司都有參與

分別在於 呢班人唔會成日走出嚟叫春
亦唔會未有替代方法前就叫你咪撚用乜乜乜
佢哋係想事件向好 唔係想增加阻力

利申 我同佢哋都會用飲管

試下塞爆個口 睇有無可能一啖飲哂一杯嘢

呢種環保人士
值得尊重
應該唔會覺得有人盲反

只有得把聲禁乜禁物其實唔難
但其他用開嘅嘢，搵藉口比自己繼續浪費
唔諗方法解決無替代品問題
自己唔用（如膠袋、膠飲筒）先去屌人用 嘅偽環保撚
先會覺得有人盲反

偽環保撚
沖涼唔用化學沐浴露洗頭水其實唔難
幾時先肯停用，之後上黎連登吠啲連登仔？

點撚樣唔使出一分一毫啊...
個袋本身要比錢買

你地會理現實情況架原來？

環保撚:自私撚,下一代落地獄
毒撚回應:我無唸住結婚生仔wow,我一年買1-2件衫褲,唔買化妝品,唔出街,唔旅行
你夠我環保?
環保撚:

膠既回收已經證實左係失敗既
因為香港收膠班友最後都送返堆填區

點解唔日日屌政府?
政策wow

會wow
無食kfc好耐

環保撚夜晚唔開工？

你係咪已經痴左線

我飲凍飲就係冇飲筒，點解啲環保撚咁撚自私？有幾個問題想問，請問環保撚屋企有多件衫、底褲同洗衫係咪用洗衣機，其身不正會唔會對推動環保議題欠缺說服力？我肯撚定呢班死仆街皇帝仔玩野玩到冇野好玩周圍搞鳩人

又係走飲筒救到成個海洋個D fd?

所謂政府既分類回收最後只會送去堆填區，過程中根本冇循環再用，環保撚請正視呢點

因為回收主導既係商界
商界話d膠係垃圾所以無人要送返堆填

連登d港男一d貢獻都無
又浪費資源
與其做d咩改善生態環境
其實死咋社會垃圾仲環保

利申 極端環保撚

連登仔同支那人一樣
本性都咁惡劣